日本跟旅行團仲會唔會有導遊幫你ORDER自費美食

金槍魚魚腩
約12片(150g)~約16片(200g)
¥5200~¥7000

刺身船
2至4人份量
¥9300~¥12500

雞泡魚(河豚)
80g
¥6200

喜知次
350g-400g
¥8700

海膽
100g（塩水，折）
¥6000~¥7800

帶子
1Kg
¥11000

牡丹蝦
每隻
¥1000

鱈場蟹
1Kg~3Kg
¥10500~¥27000

毛蟹
500g~700g
¥8700~¥11500

鮑魚
250~300g
¥7200~¥7800

肉類
黑毛和牛
180g
¥8000

松阪牛排
180g
¥12000

黑豚豬排
180g
¥4800

唔明點解資訊咁發達 點解仲可以食水咁深就就算跟市價都搵唔少啦 唔係抵買 仲要貴咁多
有沒人知貴市價幾多 就算同餐廳比都真係貴好多

係囉，都識得講今時今日資訊發達去個日本都竟然要跟圍比導遊劏。

就係知道你喺2019年唔自己搵資料仲要跟旅行團 唔劏你劏邊個

水魚價

呢個年代仲有人跟團去日本

同家人去 諗著試下報團
好後悔 但已經比曬錢一來唔係平
之後上網查先知有咁多ON9野 仲要講運 如果個導遊PK就死得

日本咁撚多好野食你地就日日食團餐
我真係恭喜你呀

最ON9會sell加餸都算
最少貴2-3倍 真係當人水魚咁劏
仲貴過香港買日本直送

樓主現今資訊發達咁我唯有恭喜你啦。

而家擺明係水魚直送，咪當做下善事囉。

唔知會唔會同D餐廳夾埋 慘過狗食

最多自由活動或者夜晚番酒店之後睇下附近有無大型超市

仲乜咁睇唔開跟團，仲有零食叫你買啊，預俾錢啦

邊間?

聽講係間間都會咁

話冇叫過唔比錢咪得

百貨應百客
邊有高低之分